支那武漢肺炎最終會死幾多人？

唔計支那(因為佢條數係假既)，全球加埋會死幾多人？
我估廿萬左右

整合一次過簽晒
【聯署要人】人權法制裁狗官聯署，十萬thx

問中移動

65億thx

30人內，一定係